旅遊業賺錢時又唔見益市民

驚蝕錢就用市民錢補貼？